被KO太極『大師』:如果我真用內力 可能就出人命了

自稱MMA（Mixed Martial
Arts綜合格鬥）第一人的徐曉冬和雷公太極掌門雷雷在成都的一場比武引發熱議。雷雷被「秒殺」的視頻當晚播放次數破百萬，而雷雷則表示自己在這場對決中沒有用內力，因為他擔心打完之後進派出所。

雷雷直言：「如果我真用內力，可能就出人命了。之所以和徐曉冬比賽時沒有用內力，是因為擔心打完之後進派出所…」雷雷舉例說明，「如果我和一個普通人發生爭執，打架，你打我一拳可能是嘴流血，我打你一拳裡邊受傷。只不過這個技巧不能用，因為用了幾天之後就出人命了。」

雷雷說：「他有他的實際方向和運用方向，但不見得要對每一個人都用，」從雷雷的話語中不難得出他的理解，他自己有這個能力，但是在實戰中沒有用。「這是我們先輩傳下來的的一種東西。」雷雷補充道。

是沒有用；還是沒有用？

同外交部同一門派

跌倒o個下點解唔用輕功

屌你老味 個款根本係行兩層樓梯都扯蝦既中坑

龜....波....氣.......磅!(中拳暈咗)

中國武功片=鬼佬英雄片

中文的奧妙

跟胡師傅學下健身應該可以反cup

有幾年瘋狂拍武功片
咩醉拳、黃飛鴻、葉問

好懷疑有大中華撚當左真

大大師兄

食左大頭奶粉

我都係第一時間諗起口交部

對方都話明打假，做乜啫

驚傷人，拎黎防禦囉

我都覺個頭好怪

講到咁深厚內力

又拎唔到黎防禦

嘩 好想學

9UP好易學，呢度好多巴打都靠佢搵食

我教你

應肚即飛都收佢皮

好睇過笑話

輸咗就收啦, 仲要衝出嚟柒多鑊

呀q精神

傻佬. 唔用內功打人都可以自保啦.
講到咁堅. 又爆晒江. 笑料
再打囉.

&t=243s&t=243s&t=243s&t=243s[/url]

史上最強內力既人

哇屌....後邊仲有鬼佬，自己柒都算啦 人哋都睇到戇鳩鳩咁

九陽神功

屌 條片笑死我

沒有用啊

自己出人命

睇佢打條片
佢下盤都企唔穩
好奇佢邊度黎勇氣同人隻抽

得把口

這世界如果有如果

內力? 連登仔單手都打到你變肉醬

想放暗器?

笑撚死

你只係打羸左我個人, 唔係太極唔夠打

我只係跣腳, 其實佢一拳都冇打到我

我用內力使輸？
你用內力死左啦！
我要用內力！

下個到少林武僧

我只係表面掌門，實際係掃地既

屌，咁都講得出。佢一開始比人中左兩野已經失平衡咁濟，你啲內功一拳比人打散左啦。
利申：希望睇到之後真係打低呢個自稱mma第一人，但呢鋪真幫唔落

做馬嬲就得 打功夫不了

屌你老味

如何證明中國功夫係冇用
如何證明中醫係冇用
如何證明中國古建築係7
如何證明中國歷史文明係落後西方

根本全部都係同一論調
最勁個d人、技術冇拎出黎/失傳左
冇人叫你攞全世界黎比
中國未出力
中國歷史最長所以中國野最勁

下次拎支手槍指住你屋企人，要你幫手表演內功

屌你班連登仔
一睇佢個樣都知道佢識9 陰真經啦
小心人地勁到隔mon都打撚死你啊

內功唔射出去都可以防守架、爆晒缸咁即係點姐?

打到我肉體，但打唔到我靈魂

大師因為有惻隱之心, 所以先冇出盧山亢龍霸, 鳳翼天翔同雅典娜感嘆號, 你地班連登仔都唔明大師一片苦心

睇過日本合氣道就知佢地呢d都係碎料

我用念力都屌得死你個on9仔啦

講咗中國武術根本係娛樂文化一部分

收皮啦
我同意太極同mma 兩者唔應該用武力比試
但都唔好沖出黎7啦

證明太極真係得把口

跌左落地